[蒙面法]正苦係咪打壓緊性小眾?

我係gay嘅
年年彩虹遊行都去
但係唔想比屋企人朋友知所以帶個面具
咁而家我係咪比正苦打壓緊?

係

咁典算

舉乜撚

算
所以叫你企出黎 話俾人知你係gay
俾人知左 So?

咁立法會過咗之後仲有冇得司法覆核

你覺得政府幾時care過你？

仲諗蒙面法
轉個頭又出條緊急法啦

真心有冇得覆核
我揸緊巴士 遲啲我想同工會一齊遊行爭取加人工又驚比人清算